有冇人記得 冒險小虎隊？

我記得條女成撚日食榛子醬百力支

仲有依個系列都係高質 沙漠求生最好笑 又學到嘢，未等到中學讀geog已經識得乜嘢係火山包

細個睇既書比較灰既書應該係妞妞乜乜札記，有冇人睇過 發現自己六七年冇睇書啦都

有啊
細個成日睇
跟著玩張卡
原來我已經2字了

張卡成日冇左

係 拎第二本既卡完

結局一定叫口號

本嘢有冇總結局？

細個好中意睇

仲記得嗰時三聯陣徐

個時圖書館係咁借

屌好撚好睇 細個一出新就即刻叫老母買
唔經唔覺已經2字頭

仲有套乜國乜國既尋寶記系列

細個我好仆街，成日拆書膠睇書